只要大家抱著我要攬炒既心態先有機會贏到

不分化 不割蓆 團結一致
唔需要刻意去捉鬼
鬼你永遠都唔會捉得哂
咁做就真係中計了

「破解機場民意論」

推

對付呢班暴徒真係太容易了（劉業成的日記）

港共死穴就係機場
好過塞路 又唔怕黑警拉

721 811

林鄭都唔割班狗同何妖席啦 我地憑乜撚野割!!??
人地對家仲齊心過我地 對家殺人都唔撚割啊
我地!?阻塞下都割!?

岩架啦 比班五毛帶下風向啦 等我地知道做得岩

黑警 共狗 共狗既奴才
我要攬炒
五大訴求 缺一不可
否則後果自負

我懷疑今日個公安都係突登比前線捉到
等你地互相猜疑
又係分化既手段

黎黎去去都係玩緊分化
換左劉業成手法高明左
但係逃唔過我雙法眼

點都唔割 一定要攬炒 連登愈多分化 代表我地做得愈成功 個春袋鍊得愈實

好奇怪 呢個post 居然無三毛
我等緊你地入黎同我傾計

不分化不指責不割蓆
做錯左咪檢討下次做好D

大家唔好花精神時間係捉鬼道
係無意思架
今日可以派4隻鬼 明天可以派6隻鬼
只會沒完沒了
增加內耗

負評既人講兩句吧

今日有去機場既手足
辛苦哂你地
你地做得好好

今日無出黎機場既香港人
要同你地道歉

等左咁耐都無人入黎反駁我
代表乜野呢

我知你班黑警 三毛有望post

劉業成請入黎講兩句
我每日都有留意你出既招數
想睇你點樣可以反敗為勝

之後機場會成為抗爭者既主戰場
夠唔夠薑係機場大開殺戒？
我話你一定唔夠薑
連放催淚彈都唔敢

只係識分化 用其他方式黎分化
萬變不離其宗
可用既武力程度已達上限
仲有咩招數？

黑警 三毛仲未浦頭？
歡迎你地入黎帶風向

我相信將來共狗會搵你班黑警黎祭旗
以平民憤
你地要適可而止
否則下場會好悲慘

有人想圍住公安唔比佢走
有人想護住公安比佢走

大家激動谷氣之際 還原基本步
諗下對家想見到咩畫面？

擺明警犬入黎扮野搞事 就係要制做呢類分化場面

攬炒

開左咁耐個post
分化撚去哂邊？
持相反意見既人去哂邊？
黑警去哂邊道？

好慘呀 次次開post都無黑警 三毛招呼我

推
說好的焦土呢

［我屌晒你地老母］成個運動俾D鬼搞彎晒

同意

不割蓆 不分化 團結一致
可以檢討抗爭方式
但唔可以隨便話人係鬼
話人破壞場運動

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白